[{"id":510,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629    [[d14]] \u0627\u0644\u0645\u0631\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0631 \u0644\u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0648\u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u062c\u0632\u0631 \u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627.","c":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0648\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627.","answer":"2"},{"id":511,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0646 \u064a\u0645\u062a\u0637\u064a \u0623\u0648 \u064a\u0642\u0648\u062f \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u064b \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0631   [[d14]] \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u064a\u0642\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062e\u0644\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0646 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","c":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","d":"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0631 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":512,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b46]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[c5]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b7]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a38]]","d":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","answer":"4"},{"id":513,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b47]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a38]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c5]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b7]]","answer":"1"},{"id":514,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b48]] \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u062d\u0643\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629.","answer":"3"},{"id":515,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0648\u064f\u062c\u062f \u0633\u0647\u0645 \u0623\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b49]] \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","b":"\u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0633\u0647\u0645 \u0623\u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"2"},{"id":516,"question":"\u0623\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062d\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631\u060c \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d7]]","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628\u0647.","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628\u0647.","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0635\u0639\u0627\u062f \u0648\u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0646\u0647.","answer":"1"},{"id":517,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u060c \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e3]] :","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0625\u0631\u0634\u0627\u062f \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0630\u0644\u0643.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0630\u0644\u0643.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":518,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a22]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0644\u0647 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","b":"\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","c":"\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0644\u0647 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 .","d":"\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0645\u0639 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0644\u0647 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","answer":"4"},{"id":519,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a39]]:","a":"\u0636\u0648\u0636\u0627\u0621 \u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645 \u0645\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0631.","b":"\u0636\u0648\u0636\u0627\u0621 \u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u062c \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u0636\u0648\u0636\u0627\u0621 \u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0634\u0627\u0647\u0642.","d":"\u0636\u0648\u0636\u0627\u0621 \u0637\u0627\u0626\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"4"},{"id":520,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a9]]  \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0627\u062d\u0630\u0631 \u0646\u0641\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0622\u062e\u0630\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642.","answer":"2"},{"id":521,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0623\u0631\u062f\u062a \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 ","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637\u0648\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0643 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062e\u0644\u064a\u062c \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0643 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0643 \u0630\u0644\u0643 \u060c \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":522,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0647 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0642\u062f\u0645\u062a \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","a":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0631\u0627\u0639\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629","b":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u0641\u064a \u0627\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u062c\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627","d":"\u0641\u064a \u0627\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u062c\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627","answer":"1"},{"id":523,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d:-","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0628\u0627\u0635\u0627\u064b.","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 4\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0642\u0636\u064a\u0628 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642 \u0628\u0627\u0635\u0627\u064b \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":524,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0648\u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0639 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646.","c":"\u0643\u0644\u0627.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0639 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646.","answer":"1"},{"id":525,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u064a\u062f\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0635\u0627\u0628 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u0648\u0627\u0642\u062a\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0641\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0644\u0647 \u0623\u0646 \u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 \u062a\u0628\u0631\u0631 \u0630\u0644\u0643.","answer":"1"},{"id":526,"question":"\u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0623\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0647\u0648:","a":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","b":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0628\u0639\u062f \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0628\u0639\u062f \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","c":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0628\u0639\u062f \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","d":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0628\u0639\u062f \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","answer":"3"},{"id":527,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u062e\u0644\u0644 \u0628\u0633\u064a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0623\u062f\u0646\u0627\u0647\u0627 24 \u0633\u0627\u0639\u0629 .","b":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0623\u0642\u0635\u0627\u0647\u0627 \u0633\u0628\u0639\u0629 \u0623\u064a\u0627\u0645 .","c":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0623\u0642\u0635\u0627\u0647\u0627 48 \u0633\u0627\u0639\u0629 .","d":"\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0623\u0642\u0635\u0627\u0647\u0627 24 \u0633\u0627\u0639\u0629 .","answer":"4"},{"id":528,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0639\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 .","b":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u2013 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 .","c":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u2013 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u2013 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u2013 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 .","answer":"2"},{"id":529,"question":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 (\u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u0645) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 :","a":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0628\u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 .","b":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 .","c":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 .","d":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0648\u0628\u0627\u0644\u0639\u0643\u0633 .","answer":"3"},{"id":530,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0647 \u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0633\u0641\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0642\u062a\u0644 \u0634\u062e\u0635 \u0623\u0648 \u0625\u0635\u0627\u0628\u062a\u0647 \u0628\u0623\u0630\u0649:","a":"\u0623\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0623\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628.","b":"\u0623\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","c":"\u0623\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646\u0647 \u0648\u0623\u0644\u0627 \u064a\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0647\u0627.","answer":"4"},{"id":531,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 (\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629) .","c":"\u0645\u0646 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"2"},{"id":532,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647:","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0646\u0627 .","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0646\u0627 .","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","answer":"1"},{"id":533,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u062a\u0643 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 .","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646\u0647 .","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 .","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u0641 .","answer":"1"},{"id":534,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0648\u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d :","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u0642\u0644 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0645\u0634\u062a\u0639\u0644\u0629 .","b":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u0642\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 7 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0643\u0647\u0630\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u064b .","d":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0641\u0642\u0637 .","answer":"3"},{"id":535,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0648\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u064a\u0631\u064a\u062f \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 :","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0627\u0646 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0641\u064a \u0646\u064a\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 .","b":"\u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 .","c":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u064a\u0645\u0646\u0629\u064b \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0631\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629.","answer":"1"},{"id":536,"question":"\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0647\u0648:","a":"\u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0622\u062e\u0631 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629.","b":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","c":"\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0628\u0639\u062f \u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u0631\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0628\u0639\u062f \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0648\u0642\u0647\u0627.","d":"\u0627\u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639\u0629 \u0628\u064a\u0646 1\/11 \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 31\/3 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0644\u064a\u0647.","answer":"1"},{"id":537,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u061f","a":"\u062e\u0637 \u0645\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u064f\u0634\u0643\u0644 \u062d\u062f\u0627\u064b \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u062e\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 .","c":"\u0639\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0643\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062b\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0644\u0627\u0639 .","d":"\u062e\u0637 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0637\u0631\u064a\u0642\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":538,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0647 \u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u0623\u0633\u0641\u0631 \u0639\u0646 \u0636\u0631\u0631 \u0628\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637:","a":"\u0623\u0646 \u064a\u062e\u0644\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0623\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0636\u0631\u0631.","c":"\u0623\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062c\u0631\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0636\u0631\u0631\u0629.","d":"\u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646\u0647 \u0648\u0622\u0644\u0627 \u064a\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":539,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0623\u0648 \u0645\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0623\u0648 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f :","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0630\u0631\u0643 .","b":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 .","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 .","d":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0630\u0631\u0643 .","answer":"4"}]